我最鐘意嘅發達啦仲未嚟連登！！

大家知唔知佢近況如何？

你唔講我都唔記得左條友